大家記住 今日唔係最後 be water

大家記住 今日唔係最後一日 be water

pish

大家表達完訴求好散， 趁而家遊行仲有人。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

Push

同個政權鬥長命，時間喺我地嗰邊

推呀

Be water! Time to leave!

{USH

Be water

推

be water

大家表達完訴求好散， 遊行人數已近尾聲。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

金鐘道西行已通車。